\begin{frame}
    \frametitle{Cenário}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
        \begin{block}{Densidade de múons}    
            Densidade extraída do mapa de densidade de múons
        \end{block}
        \begin{block}{Flutuação na densidade de múons}
            $f(n;\lambda) = \frac{\lambda^n e^{-\lambda}}{n!}$
        \end{block}
        \begin{block}{Tempo de disparo}
            $t_i = T_0 - \left[ \frac{u(x_r) + v(y_r)}{c} \right] + \frac{r_i^2}{2Rc}$
        \end{block}
        \begin{block}{Flutuação no tempo de disparo}
            $ V[T_s] = a^2 \left( \frac{2T_{50}}{n} \right)^2 \frac{n-1}{n+1} + b^2$
        \end{block}       
        \column{0.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[trim=25 0 0 0, width=1.15\textwidth, clip=true]{images/reconstruct/scene-map.pdf}
        \end{figure}
    \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Reconstrução do cenário}
    \only<1>{
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/reconstruct/reconstruct_phi.pdf}
        \caption{ Reconstrução do parâmetro livre $\phi$ usando o método de minimização da frente de propagação curva.}
    \end{figure}
    }
    \only<2>{
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/reconstruct/reconstruct_theta.pdf}
        \caption{ Reconstrução do parâmetro livre $\theta$ usando o método de minimização da frente de propagação curva.}
    \end{figure}
    }
    \only<3>{
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/reconstruct/reconstruct_n19.pdf}
        \caption{ Reconstrução do parâmetro livre $N_{19}$ usando o método de minimização da frente de propagação curva.}
    \end{figure}
    }
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Diferentes áreas de exposição dos detectores}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/reconstruct/reconstruc_n19_radius.pdf}
        \caption{Reconstrução do parâmetro livre $N_{19}$ para diferentes área de exposição dos detectores(*)}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Diferentes espaçamentos dos detectores}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/reconstruct/reconstruc_n19_size.pdf}
        \caption{Reconstrução do parâmetro livre $N_{19}$ para diferentes espaçamentos dos detectores}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Resumo}

    \begin{table}
        \centering % instead of \begin{center}
        \begin{tabular}{c|c|c|c}
        \multicolumn{4}{c}{ \bfseries Distância [m] ($A_{det}$ = 10.18 m$^2$)}  \\ \
                                & 1500  & 750  & 375  \\ 
        $ \langle N_{19} \rangle $ & $1.00 \pm 0.10_{RMS}$ & $1.00 \pm 0.05_{RMS}$ & $1.00 \pm 0.02_{RMS}$ \\
        \end{tabular}
    \end{table}

    \begin{table}
        \centering % instead of \begin{center}
        
        \begin{tabular}{c|c|c|c}
        \multicolumn{4}{c}{ \bfseries Área [m$^2$] (d = 1500 m)}  \\
                                    & 10.18  & 40.71  & 90.61  \\   
        $ \langle N_{19} \rangle $ & $1.00 \pm 0.10_{RMS}$ & $1.00 \pm 0.05_{RMS}$ & $1.00 \pm 0.03_{RMS}$ \\
        \end{tabular}
    \end{table}

    \begin{table}
        \centering % instead of \begin{center}
        \caption{Valores da reconstrução de $N_{19}$ para diferentes distâncias entre os detectores e áreas de coleção.}
    \end{table}
\end{frame}